應該起一個好簡單既暫時性新壇

你話我同共產黨冇分別都好
果個暫時性既新壇admin 一見有d 似三毛既人就ban 撚左佢 ip 同mac address 咁樣應該會少好多三毛影響討論 你叫連狗做就肯定怕比人講佢同共產黨冇分別架喇 咁就由我地自己搞喇

推

點管理？點註冊？點分？邊個決定去ban？
你話所有野民主，咪一樣比五毛搞掂個場